\chapter{Závěr}
Cílem této práce bylo demonstrovat použití konvolučních neuronových sítí pro klasifikaci oskenovaných dokumentů do příslušných kategorií. Metody zpracování obrazových dat se každým rokem posouvají o kus dál, a tak zdánlivě nemožný úkol, poznat typ dokumentu pouze z jeho oskenované podoby, se začíná zdát řešitelný. Ačkoli síť navržená v této práci nedosáhla nijak významného úspěchu, dokáže demonstrovat řešení popsaného problému. Na závěr této práce bylo zmíněno pár nápadů a metod, které by mohly dramaticky zvýšit úspěšnost navrhované sítě. Nikdy však nelze očekávat stoprocentní výsledek, žádná neuronová síť zpravidla nemůže být dokonalá.
\endinput